流傳：黑衫勇武見人就砍

有無文宣組可以辟謠一下

我地做野 對面都同樣做緊野

好難相信經過200刀手事件後仲有人信呢呢見人就斬嘅野

Up mug9

黑衫最撚勇武
都係飛下磚，砌下鐵馬咋
黑社會先會動刀斬人